有冇人笑會笑到成隻狗咁

我係 卡卡卡，嘻卡卡卡，哈，卡卡卡，哈卡卡卡 咁笑

好老監...

卡卡卡，嘻卡卡卡，哈，卡卡卡，哈卡卡卡

尷呀Ching

樓主邊間電子廠製造出品？

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

唔笑都成隻狗咁

仇思達

笑到成隻猩猩咁

汪汪汪

我係仇思達式笑法

我笑到似隻豬咁 角左一下

笑到成隻豹咁